【支那榮耀】有冇試金拱門既黑糯米批？

好劣
出返鹹咖喱批好過啦
當年好好味架

重食金拱門？
不了

唔會食

仲食垃圾

聽人講好似幾好食 但係金拱門就不了

俾狗食

金拱門出乜關我哋乜事？
好食都唔撚會幫襯